「股市分析」 今日恆指會繼續升，下午交易時段會繼續升

大市睇好貿易戰降溫
Facebook 私隱問題既緊張情緒降溫
事情已進入解決階段
大家恐慌情緒下降
會放心樂意再將資金投資係股票市場

今日仲有得升
起馬高3萬1